毒撚想學下化妝 點入手好

本身樣OK
想試下執靚啲
執到韓仔咁

請問可以點入手？？

一係整容，一係投胎砍掉重練

我幫你
教你如何變男神

男人老狗就咪撚學啲垃圾韓狗化妝啦屌你老母

咁我又未至於要去到整容

化咗個樣望落醒神啲

即係點

第一件事修眉
如果太疏可以適當畫下眉
再用少少粉底遮瑕膏提下神就ok
切記男人勿化過龍 免得弄巧成拙

你都要俾朕睇下個樣先架
唔係點教你姐

我間唔中都會出去修下眉
自己都係買啲遮瑕膏紋兩紋
想試下深入少少
畫下眼線都ok

吓
我怕醜